呢排好多廣告電話係時代地產打黎

有無人收到

屌佢 我都收到時代冰室打黎問我係咪嗌左外賣 把聲似老肅

你答佢 光復樓價